唔好成日仇富，都係努力讀書打工

唔好成日覺得呢個世界好唔公平，父幹既人好著數咁。
呢個世界就係分兩類人，你唔係佢地就唔好幻想有咁既著數，試問你會唔會同啲狗講人權呢？

你辛辛苦苦，都可以同同階層既人競爭，俾身邊既人放多一日假，人工多番啲咪應該心滿意足

好多人為錢理所當然咁害人

呀媽係女人既說話

講得啱,不過唔好生仔禍延後代